反正你上年都唔記得㗎啦

今年我都唔會旨意你記得喎

不過你份人，記得唔講都唔出奇呀